美斯明年將轉投巴黎聖日耳門

來自法國媒體圈的消息稱，美斯（Lionel Messi）將在明年夏天離開巴塞隆拿，但他的下一站不是曼城，而是巴黎聖日耳門。

記者Daniel Riolo對《RMC體育》披露：「美斯明年將去巴黎聖日耳門。我是很認真嚴肅的，美斯明年將去巴黎聖日耳門。」

這一說法和尼馬（Neymar）在歐聯小組賽對曼聯賽後的宣稱形成了呼應，那場賽後，尼馬說：「我想再次和美斯一起踢球，這是我最想要的，能夠再次在球場上欣賞他，我確信到了明年，我們必須這樣。」

Psg有錢到

法甲好有挑戰性

尼馬，包皮，美斯

包皮下年仲係psg先算啦

尼馬，C朗，小花

屁馬唔想屈居美斯之下先離開巴塞

去狙擊尼馬咩

人地都避你避到去巴黎啦

如果阿朗都去埋PSG

當年我朗轉去祖記俾班花迷話我朗敗走西甲要走去老人聯賽踢波，如果梅西真係去左法甲，咁一眾花迷會點樣形容梅西

所以結果得返美C喺PSG

而家美斯嘅實力好難做大佬

美斯而家咁廢
特別叫佢過黎落佢面

如果我同你都去埋PSG

法甲仲比唔比散步架

然後屁馬返巴塞

都係同班農夫踢

法甲真係港超都高爭競性過佢

唔好咁講，人地巴黎堂堂歐聯亞軍，不知幾勁

點會仲留

巴塞隆拿發表聲明，指尼馬獲准豁免操練，將在日內赴巴黎聖日耳門體檢，料以破世界轉會費紀錄2.22億歐元（約20.55億港元）轉戰法甲。尼馬在加泰羅尼亞市機場接受了法國Nineup報獨家專訪，透露無法上位成為一哥，是他決定離開球會的主因。

「巴塞有一名老大哥，他決定球會用那個領隊、購入那些球員、踢甚麼陣式和那位球員正選，我們總活在陰影之下。」沒有指名道姓，尼馬卻娓娓道出有人這些年來幾乎主宰了球會所有決策。

尼馬回憶上月與老大哥的對話：「記得上個月跟他在酒吧聊天，談起球會來季目標，我預告自己今年將會大爆發，為球會重奪聯賽和歐聯。」

「老大哥沒有回應，望著酒杯問我：『你知道英文字母的順序嗎？』我說當然知道，然後他就說：『N永遠排在M後面，這是定律，即使你成功，亦是在我的允許之下。』」

「瞬間我明白了他意思了，他要永遠當球會的老大哥。於是我不忿地回應了一句：『那麼C排在M的前面又代表甚麼呢？』他馬上就黑面了，自此我們就沒有再說過話。」

這時助手催促上機，尼馬最後向記者道：「我要起程往巴黎了，你還有甚麼問題嗎？」

記者：「沒有了，剛好口袋有一包M&M朱古力，送給你上機吃吧。」

尼馬接過朱古力後苦笑：「看吧，連朱古力也是只有M沒有N，他媽的。」

用於接受挑戰,開拓市場

回左塘去法甲係好事走去踢英超可能會踢到嘔白泡

法甲》意甲〉美職》掛靴
條路一定係咁走

呢個年紀踢養生波等退休

包皮換美斯？

仲笑牙朗去隊聯賽N連冠挑戰自己

法甲第7都殺低意甲冠軍，英超亞軍
已經係西甲之後最強聯賽

應該唔會講話挑戰法甲，就算psg拎法甲冠軍都講真無乜挑戰性，除非拎歐聯

法甲psg連續拎咗三年，意甲祖記連續拎咗九年， 當然法甲九成都係psg拎，但過去九年祖記係完全無挑戰可言

邊個有錢買

nineup news？

其實我打錯，點會仲走

做唔到大佬咪走

連贏唔代表冇競爭丫麻
都有分贏人少少同拋離好多分

包皮之前話走 依家唔知仲想唔想走呢

大佬，美斯今年幾歲呀？

PSG有7連冠？

聽到巴塞無錢咪話係巴黎續約。巴黎咪幾好，年年到季尾拎完法甲冠軍都話傷。

咁德甲呢？

養生足球

港超上季爭冠爭到最後一輪呀

點解唔去拜拿歐聯

咁包皮去巴塞

以為9up報

下年完左約。。。仲換

法國大革命

不如組夠朗花屁包一齊打啦 全世界球迷都想睇
前面四個後面求撚其

有美斯有保證

似交換

包同美斯掉轉
不過巴塞無錢買

淨係靠個名都做大佬啦

梅你老母西

LW 尼馬
CF C朗
RW 麥巴比
AMF 美斯

法國豪門準備要比荒唐鏡搞到破產了

我第一時間都係幻想呢個組合
精都噴埋出黎

呢嗰陣起碼都要500,000,000磅

屁馬又要做番美欺條靚

笑撚死

贏到歐聯啦瓜

法甲少人睇幫手拉高收視

去法甲唔係問題
入巴黎以外嘅隊就得

尼馬番巴塞囉

霉閪囉咁

RMC

MNM

到時一人一個波 唔好爭

勁過MSN

變左MNM

無
近8季拎得7次冠軍
又真係有挑戰性好多喎

想要幾多球啊 出聲啊！

過去under尼馬同伊卡迪

而家傳出年

M&M 打手

唔計

伊卡迪：屌你老母

癲過當年皇馬6條煙

可以睇番d 1扭10入波

當年買亨利仲好

話時話 PSG杜曹係輸到仆街 扮撚哂戰術大師

美斯打右路就唔會撞位

法甲冇財政限制咩

條垃圾買斷左佢之後一場都冇出過
話訓練拉傷膊頭抖到而家

巴黎: 我不想努力了

著幾號波衫?

十個波都唔夠踢喎

永遠fifa係唔會罰psg鏝亂洗錢

C朗美C齊齊去玩番一兩年比大家開心下

又梅又西

MNM?

法國我淨係信nineup報

係差好遠，輸過喎，祖記真係未輸過

佢係高人工多假放先走,根本無鬥心

環時

西甲冇曬星點搞

美c來都大機會留

唔係架，佢法國人，psg作為本土球會最勁果隊想留住個法國最強

法甲好快俾花迷吹成世界第一聯賽，隊隊都皇馬實力

法甲世界第一